一條友去台南定台北好?

台南

多嘢食？

台北
多女食

去到台南風景會做到 治療我們的虛無

台南 物價平 但問題交通 麻麻...

新北

台山

核電廠嗎

願聞其詳

交通用客運 但班次好疏...

北啦
南咁鄉下

蒲北
休閒南

有app睇時間 好準

你成個台灣 用apps check交通係好準時
但問題班次疏 變左好多時行路過去算

通常見仲有幾個字就行多一陣，分配好時間無咩大問題

小弟聽日單機去台北

台北 到左可以上黎招巴絲一齊玩
高雄都ok